## 你好！ 👋
[English](/README.md)

你好！我们是 Team Ninety。

## 我们是谁？
我们是一群来自中国的 DDLC 爱好者，cnDDLC Mod 的一个小团队。

## 我们都在做些什么?
- Doki Doki PC Club Mod.[点击此处了解更多](/about/DokiDokiPCClub/ZH.md)

## 加入我们
- 你可以通过给 [team_ninety@outlook.com](mailto:team_ninety@outlook.com) 发送邮件来加入我们；
- 同样的，如果你使用 QQ，你可以 [点击此处](https://pd.qq.com/s/6hwbngduj) 来加入我们的 QQ 频道；

## 联系我们
- 电子邮件：[team_ninety@outlook.com](mailto:team_ninety@outlook.com)
- QQ 频道：[https://pd.qq.com/s/6hwbngduj](https://pd.qq.com/s/6hwbngduj)



<!--

**以下是一些让您入门的想法：**

🙋‍♀️ 简短介绍 - 您的组织是做什么的？
🌈 贡献指南 - 社区如何参与？
👩‍💻 有用的资源 - 社区可以在哪里找到您的文档？ 社区还有什么应该知道的吗？
🍿 有趣的事实 - 你的团队早餐吃什么？
🧙 请记住，借助 [Markdown](https://docs.github.com/github/writing-on-github/getting-started-with-writing-and-formatting-on-github/ 基本书写和格式化语法）
-->
